2019 🇯🇵🌸日本櫻花討論 🇯🇵🌸

2019 第一回櫻花預測已經出爐啦！
歡迎已經買左機票或者想買機票既巴絲熱烈討論

日本櫻花預測網

🔷日本氣象株式會社

🔷weathernews

🔷weathermap

🔷日本氣象協會

🔷life and business weather

🔷お天気☆JAPAN

日本氣象株式會社第一回櫻花預測
日文：
中文：

幾年都唔準 現在個d算9彩 等到3月頭先準

上年早開左成一星期 京都3月尾開曬 平時4月上旬先開。

我估今年係遲開年...... 暖冬

買咗4月頭去福岡
依家想喊

幾多號

4月6

只好買張pass去其他地方。 九州通常早

4月頭四國+關西留名

上年4月去中曬伏 睇水尾

我4號去到京都都無乜剩

四國3月尾開曬啦😂

高知早姐, 香川會遲D

3月尾東京 唔知中唔中

4月頭名古屋 希望中

4月頭 東京有冇人join

四月頭大阪

上年去東京 滿開食到應好撚感動
今年想去大阪京都睇下

我3月尾東京，希望會中

巴打有無相share下？

吉祥寺

上野恩賜公園

目黑夜櫻

留名，未買機票 仲諗緊飛邊

我覺得東京都心櫻花靚過京阪好多

X2 睇定d先買 覺得2月中先開始預測先準

二選一去東京定東北好？

真係好靚
360度都係風景咁

Lm

而家一個櫻花一個紅葉日本真係好似變左淪陷區咁。

中目黑識玩就最好 book 定目黑川 d 食肆睇住櫻花食晚餐，個氣氛真係好唔錯。

大阪神房京都

邊度櫻花靚呀

4月3-15 大阪+東京 希望睇到

無book到啊 不過係附近行下都已經好正

最近期一次賞櫻其中一 book 左京都白川食神戶牛，對住白川個櫻花景食住賞櫻真係爽到爆。

幾個月前買左去東京既機票，完全無諗過係櫻花季，實多人到癲

3月21－26日
廣島同愛媛松山有無機？

河津有冇機2月中就開？

東京睇買3月尾定4月頭機票好
好難捉摸

買遲可以即日來回東北，買早只有食屎

請問咩名？可唔可以推介

即日來回酉南？坐新幹線

我3月中諗住去河津too

JR東海冇pass

有冇溫泉旅館睇到櫻花

新手一問，名古屋、金澤一帶邊度有得睇

京都4月中應該無乜了

4月頭都京阪 希望睇到

上個星期睇完預報買咗3月26飛東京，希望真係準

三月底至四月頭岡山京都大阪十日遊
點都會中一日掛

最多睇到水尾
2015、2016我都係四月中去
得水尾

諗住會早過上年所以一早買左3月15至20 希望都睇到啦

年年都亂開 玩撚死
最慘book哂貴酒店

3月頭係咪冇機會？ 仲諗住買機票
好彩上黎睇一睇

3月尾 鹿兒島

3月中下旬邊度睇到嘅機會大的

3月尾，大阪，奈良，京都

itoh dining，如果櫻花季 book 枱可以 request windows seat，再下面條 link 係一休預約，可以用佢黎上網 book。

Thanks!

三月底四月初福岡廣島岡山

留名

點解d 預測冇河津份

河津櫻係第二個品種
花期唔同其他地方又唔常見所以唔計佢掛
你想知河津櫻既新聞留意官方facebook啦
佢話會係note到show河津櫻既生長情況

今年河津櫻祭2月10 - 3月10
你預呢段時間去啦

舊年寒冬+暖春
所以d櫻花平比時早開左成個星期
你追舊年個post就見好多人屌哂鬼

今年暫時都係暖冬
聽講可能會遲滿開

名古屋：

金澤：

個網到一月尾就開始有今年櫻花預測既更新

應該無乜機
今年河津櫻祭2月10 - 3月10
你留意住官方facebook

不過櫻花完左好似有菜花睇
睇你有無興趣睇其他花啦

今年河津櫻祭2月10 - 3月10
你留意住官方facebook

我岩岩好3月9號出發 希望睇到尾水

啱啱買左2-9 Apr 東京機票
請問大家建議去邊度賞櫻？

睇預測期
東京市區應該啱啱完左
好似要到中部果邊，(如:金澤)

我30號出發
我暫定會去新宿御苑/上野公園/目黑川

上年開早左, 四月九到東京無晒 (都唔預佢全開, 但一D都無真係慘, 今年三月廿二至三十去, 唔知會唔會又出事 )

thanks 巴打

巴打早我幾日應該會易睇到滿開
上野公園我都會去
中目黑諗住睇夜櫻

另外，請問巴打知唔知四月頭富士山會唔會有櫻花睇呢？
我見d 人大部份都係4月中先去

me too

我見河口湖櫻花節由4月6-14，巴打可以試試

機票酒店一禁到去4月頭價錢就幾何級咁上，所以都係3月尾博下算，睇倒就當好彩，睇唔倒就下次先

大阪勝尾寺 係咪唔係觀賞地方？

3月20-25飛大阪有冇機會中

我之前睇
關西仲後過關東
4月頭 較中 大阪

Molamola 要望住棵樹自行幻想

今年個期其實仲未定
要真係到2月再睇天氣先知早定遲
所以最好去耐d
早就睇開花，遲就睇櫻吹雪
酒店你訂住可以free cancel既酒店先
到時個期唔啱先再改地方
東京上金澤有北陸拱型pass
或者去長野都得
長野都遲開，可以用東京廣域pass

東京出名賞櫻既仲有千鳥之淵
遠少少可以去國立昭和紀念公園

東京出名賞櫻既仲有千鳥之淵
遠少少可以去國立昭和紀念公園
六本木midtown個邊都有賞櫻活動
可以考慮下

4月17-22去
係咪唔洗諗一定係揀去東北?

今次有機會了，多謝師兄

ZEKKEI Japan推介東京都15處賞櫻spot

原來東京市區同近效都有咁多地方睇
咁我都係留起東京算
學巴打你講，睇唔到滿開
最多睇吹櫻
應該未至於乜都無

唔該晒巴打

正啊！ thanks for sharing

上年經驗，中目黑係多人到onL9, 好似迫緊年宵咁。

六義園係兩棵垂櫻，但整個庭園幾舒服，建議一早買份早餐，去到坐低慢慢嘆。

最靚係千鳥x淵，我一條毒L去都有划艇。

3月25-30去大阪京都有冇機會睇到😭😭？

weathernews第一回櫻花預測

東・西日本會同往年相若或稍早、北日本同往年相若

已經買左機票？
滿開就難d
關西不嬲都4月頭先滿開，但總有幾棵櫻花會開左既

上年滿開三月屋…我四月五號得番造幤局有櫻

三月尾

我買左20-26 睇黎機會都好微

3月29至4月2 福岡

plan緊去東京 3月29至4月2
但機票 酒店乜都未買
因假未firm唔敢買 眼見中機票越黎越貴
諗緊再早唔早d去好 因為櫻花預期早o左

我估今年會係遲開年 因為上年係早開年 同埋係暖冬 我估東京4月1。 關西4月4

今年想試下廣島🌸🤤

2月尾去東京😂 應該冇得睇

我覺得櫻花東京滿開震撼過關西好多 必推新宿御所
東京

關西就仁和寺最震撼 最值得一去

姬路城也非常值得一去

關西晚開櫻花推海津大崎 滋賀縣

今年打算去北陸 四國 廣島 是旦一到追櫻😂🌸

4月12 東京
係咪冇咩機會

坐新幹線去追 錢既問題

同上年比較好似有啲奇怪 因為上年係特別早左開 我記得天氣局去到二月尾仲update 個時間 推早左成個星期開

去長野新潟福島就有機

我敢講 一定無

買張東北pass去仙台啦。日光可能有

3月頭仲話京都4月4 點知到月中改曬3月30 以後唔信預測

4月頭去大板影婚紗相 Mo la Mo la

3月27開 4月頭先全開

我9號先影 唔知仲睇唔睇到

上年早開左一星期，往年係4月頭先滿開

開花到滿開有5-7日
早去幾日都有櫻花開
遲去就有櫻吹雪
不過櫻吹雪有機會好快完，如果打風既話
所以安全起計係早去好過遲去

你如果只係玩東京既話大概23、24飛啦
一係就遲d 4月中飛去東北追櫻

會4月1去東京 你地買邊間airline

3月尾廣島玩到福岡

有冇人三月中會去東京？我毒遊

復活節去九州係咪會乜都無

4月7東京有無機

窮鬼搭捷星

4月5去關西，唔知中唔中

咁遲

3月尾 表示腳震ing

你幾號？

諗住3月28至4月1
搏佢2x號開花

23-30/3 東京
不過上年都撞正晒
今年應該唔會用太多時間追櫻

お天気☆JAPAN第一回櫻花預測

29/3-3/4東京獨遊，會去琦玉
希望睇到啦

係咁開就好了。。。同我個東京plan的奶正哂
btw 3月尾河口湖係咪會落雪？
利申有日住係河口湖浸露天風侶

4月7-12去4國係咪食得白果

咪玩啦四國算暖好早開
4月7-12差唔多要去中部山區/東北先有櫻花

3月中去到廿幾號唔知睇唔睇到

去邊度

東京

未到最後都唔知

三月尾 河口湖 易唔易睇到帶帽富士山？
我google完好似無乜人依個時候去

未必得

3.27-4.1 去關西應該ok？

佢開遲左就molamola食大麻

想問下4月頭去，大阪同東京邊到仲有櫻花

大阪滿開

4月7先去 大阪京都

3月尾去大阪

買咗3月中到22大阪

我見到日本氣象嘅櫻花預想推遲咗一兩日呀

咁早嘅預想，唔洗太認真

weathermap第一回櫻花預測
日文：
中文：

日本氣象株式會社第二回櫻花預測
日文：
中文：

都係用返中文版既table
weathermap第一回櫻花預測
日文：
中文：

4 月8日先飛東京..
即係睇到既機會好低..

我上次都係咁，結果搭咗車去長野縣上田城睇，啱啱好滿開

我都係嗰日飛
諗住搭新幹線去新潟、長野睇櫻花

4月2日到東京的我表示:我好興奮！

通常會早開定遲開

東京往年櫻花記錄
上：開花
下：滿開
極早開花係2013，2018 (隔6年)
睇返2013極早開完，之後都正常開。
所以希望今年係正常時間開。
利申3月28至4月1東京

未買機票，5/4-8/4東京驚收晒皮

29/3 - 8/4 名古屋京都挑戰

準備買定pass 穿州過省都得了

呢層預咗

大阪定係東京會早到盛開期呢？

朋友 4月1號都已經葉櫻啦🌱

有無巴絲可以分享以下經驗：
1. 成田Terminal 3入境過程大約時間 (大鄉里未去過東京)
2. 京成巴士
- 常唔常滿以致要等下一班車？
- 實際車程幾耐 (我睇官網，佢自稱90分鐘左右，但好多blog話60至70分鐵都到)

利申 平日 晨咁早到步(成田)之後直接殺入河口湖。依家暫時ff到好理想可以車駁車，用最少時間入到河口湖。(7點到步12點左右到河口湖，約4個鐘)

寧願好似上年咁早開，直接殺上東北

Touchwood 都仲可以坐新幹線去東北 北海道

買左機票3/27到4/1去東京
希望撞正啦🌸
想問下嗰個時候東京天氣係咪仲係好凍㗎?

お天気☆JAPAN第二回櫻花預測

第二炮預測 近了近了

想問下係起 開花日 至 開滿日 期間去就代表會見到櫻花最靚果段時間？

巴打識野。 睇櫻花育成過程

利申為人膚淺 睇滿花就心足

最靚應該係滿開+/-2日

櫻花個花lum係冬天前已經生成左
然後係冬天既時候休眠
直到佢feel到春天到就會開花
所以唔存在育成

3月尾岡山

去河口湖巴士可以上網買定
我上年5月去，都係7點左右落機，不過就去左築地再坐巴士去河口湖。

京都仲落緊雪會唔會推遲 3月尾大阪

4月頭去北陸 金澤，白川鄉，高山，富山個頭
櫻花係咪真係滿開？d預報準唔準架？

噤過UO 去名古屋計埋來回行李total 成3000，好唔抵

我自己就買左ANA $4000直航 希望預測準
你咁遲買 預左貴 但安全D

前幾日買

濕勁老廉捷星都2700
包餐，行李20kg 不過時間閪d
btw 希望座位唔好好似快運咁迫

想去東京睇櫻花
順手落埋河口湖睇下富士山同櫻花
但上網睇過上年河口湖要差唔多4月尾先開花
有無巴絲知道今年河口湖係咪都差唔多4月尾先開

你都係4月頭去北陸？

jet star好似仲迫

利申：同事話，我無搭過

係 大阪 京都 名古屋 北陸

可以分享下你行程嗎？

8字型 名古屋開始大阪走
但係機票就大阪出入

大阪去名古屋搭新幹線？

1955 KIX
2100 Haruka
2230 Shin Osaka
2320 Nagoya
係車食Dinner

題外話 3000 UO 真係不如ANA或者7日內CX

UO來回3000直迫復活節聖誕節價喎 仲要係名古屋

大佬 你想等到櫻花期預測明朗化/遲左決定既話就預左會貴啦
如果唔係你叫之前take risk買既人情何以堪

1. terminal 3 都算快 因為比較少機哩度落 不過我次次都係夜晚到 可能唔準

2. 京成巴士好似有得網上預訂 會平少少 又保證有位 不過直去河口湖班次一日得好少 你要睇下落機時間趕唔趕到

個樓主一有新預測就更新就會share出黎
亦有櫻花分析

我只係遲左幾日，本來2100 左右，一出左櫻花預報個價就一上冇落返黎
Mon 左差唔多兩個星期

冇計，櫻花期都預左貴

前幾日去沖繩剛剛開左無耐

黎緊29/3 - 4/4去大阪，希望睇到！

3月25-31東京

正常啊 你提早買有機會買錯期

d色好令
btw短期內跑兩場 richrich

我係上年8月買機票 HX做promote2張business (綑縛沖繩) $5580

諗諗下買cx 仲好
巴打你個玩法係咪買左高山 北陸地區周遊pass?

CX如果7日內今日唔知仲有無優惠 三千幾
無錯 我買左個個Pass

Cx 用佢個app 用hsbc apple pay 買有$300 rebate,
折實3679

去馬啦仲UO咩
買個個Pass可以玩哂成個北陸

3月中去大阪係咪無得睇

加啲錢坐emergency exit位，闊到仆街
再唔係第一行右邊都ok闊

4月頭去北九州
希望仲有得睇

between 有無巴絲有別府／由布院溫泉酒店推介？

4月頭去東京 唔知會唔會太遲
有冇咩地方睇櫻花靚? 求推介

4月26-28日會經過京都, 係咪完全無可能睇到

0.1%

咁算啦 機票26返平好多

應該無可能睇到
月中都仲話有機會睇到花尾

3月18-26 uo來回東京 連稅行李要2200， 係唔係算正常價？打算上去滑完雪最後幾日去睇櫻花

2/4到京都好興奮

29/3去京都lm

3/4 到

本身諗住暖冬, 但睇下D預測, 都係慳下錢算

4/4

4月17-22 係咪最好去東北

3月21-28,大半年前買左UO,唯有望睇到少少

就快有vanilla 東京特價 最後今年機會 仲唔準備補時間

講個比較少人知既賞櫻景點
每年櫻花季，東京既皇居都會開放俾一般民眾參觀
老實講
佢櫻花唔係特別多特別靚，開放既亦只有乾通り一條大路
不過平時要預約要拎籌先入到既皇居
櫻花期可以想去就去啦
仲要唔係平時導賞團咁限制住你逗留時間
不過你要預佢有好多人
有興趣可以考慮下

其實仲有紅葉期都會公開參觀

life and business weather第一回櫻花預測

暫時都fit.

Mar 29 飛關西, CX Holiday 買連hotel, 價錢唔貴

4月6號去大阪仲睇唔睇到

4月1至6去東京 心大心細買唔買 港航好
2個人差成2500

3月16至23係京都 應該都會睇到一兩棵開左花掛？

應該太早了吧

開頭無預睇櫻花 有就當bonus

希望你起碼至少睇到一兩棵喇

30/3~4/4會係大阪
希望可以睇哂由開到開滿

29/3-8/4希望殺哂成個關西北陸既櫻花

4-6/4 大阪

上年既

好似愈來愈早開

睇返#177樓
其實都唔算爭好多，都係+/- 一兩日
我去東京，都只係遲左日滿開，都仲fit

26/3-4/4 係東京

上年在東京拍的

如果想睇埋油菜花可以去埋呢度

お天気☆JAPAN第三回櫻花預測

新手一問
應該花開定滿開去

有無人打算去姬路一帶睇櫻花

新手一問
滿開後一星期日係咪接近冇野睇

預花開去就應該點都有得睇
除非早好多或者遲好多

睇#226樓
見頃期間就係最適合賞花既時段

4月頭去東京係咪乜都落哂

3月17日帶阿媽東京賞櫻
求賞櫻景點推介

屋企人3月22至27飛大阪(我做導遊)，佢地一定要睇到櫻花，依家打算抽一日帶佢地去福岡或者熊本，希望可以再早D開，咁就唔洗去咁遠

4月3去福岡 希望有

新幹線最快都要2個半鐘

舊年既 (唔識影相)
今年5月頭去長野新潟,預左冇得睇,止渴先

以東京為例
見上面好多圖都話大約31/3滿開
但點解#226樓見頃期間係4/4先開始？
唔係滿開最合適？

我知，熊本要3個鐘tim，但依家熊本 25/3滿開，最近睇到滿開就係熊本，我已經講左比佢地聽

係滿開個時最合適啊
你應該睇上左一格
東京個見頃係3月31～4月7
滿開之後花瓣飄落既時期叫櫻吹雪
睇天氣，如果打風就好快玩完
唔打既話維持一個星期唔係問題
不過去到4月6、7可能棵樹都無咩剩

你咁早可能無乜櫻花開
不過你可以參考下#88

日本超級黃金週去北海道
希望睇到

我去高遠城址睇櫻花，咁預測應該跟邊個地區睇？

跟長野
同埋幫你搵到高遠城址既往年官方data
（平成27年係2015年）

今年個預測係4月3開花，4月9滿開 (weathernews)

咁早邊有開呀 最快都要25號啦

日本氣象株式會社第三回櫻花預測
日文：
中文：

由日本氣象株式會社提供
自助檢索各地櫻花預測
(包合特定景點預測)

唔記得講，佢有中文translation
自己動手唔好做伸手黨啦大家

京都大阪好似越黎越早，4月5先去到會唔會都冇乜得剩

上面樓豬條link具體到某個景點嘅滿開日子都有

京阪有d地方4月5,6號先滿開

今年好似又暖早左？ 可能加快左開花？

京阪上年當初間間預計4月4 點知3 月尾已經滿開

大家留意返 京都平野神社 背割堤 聽說破壞巨大

想問輕井澤應該睇東京定長野

睇左上面個網
輕井開花4月尾 遲咁多？

東京落雪，櫻花可能會遲開

睇長野
輕井澤係山上面既平地黎，海拔比較高
所以遲d回暖遲d開

我4月頭去 咁咪仆直...

唔想佢遲
希望到三月可以暖返d

我去影相呀 book哂野希望輕井澤4月頭有

ummmmm
我都試過紅葉期過左先去輕井澤
都見到兩、三棵仲紅緊既都好興奮既
我勸你唔好期望太多先
或者搵定plan B, plan下去長野其他既賞櫻景點
上田城跡公園、松本城既話你個期都啱

決定性影響係3月中天氣

仲未敢買機票

4/4 -7/4 去名古屋，希望中滿開。

5號留名古屋去山崎川四季之道，鶴舞公園 ，名古屋城
6號去犬山城睇花同犬山祭
午機去，早機返，其實得2日full day

3月21-27去東京
都係搏緊尾兩日睇到

4月12-17 大阪留名

有冇人知造幣局係咪遲開少少

打算3月28-4月2 東京 希望會睇到

係度借個位搵飯腳
有無人鍾意食蟹啊？
一齊去食生猛現場即劏活蟹啦
米芝蓮一星既美味, 冬季當造既肥蟹
東京唯一每日北海道直送活蟹
流口水未呢？
如果你3月27 - 3月31都身處東京有興趣去食歡迎reply
(蟹懷石套餐由24000-40000yen不等)
(間餐廳全包廂唔接受一人顧客 )

幫你搵左資料，係會遲開

歷年開放時間：
2018 － 4月11～4月17
2017 － 4月11～4月17
2016 － 4月8～4月14
2015 － 4月9～4月15
2014 － 4月11～4月17

所以你個時間實會中，恭喜恭喜

第一次去東京，清明出發 (4月頭)
想問三月中開花，三月尾開滿
係咪多數去到淨係成地櫻花？

朋友仔話係特別品種 通常都遲開少少

上年我中哂造幣局開嘅時間，我第一日11號一早去睇其實已經開到中後期，有1/3已經開完。超級多人。中間有幾陣櫻花雨，正爆。

造幣局遲開嗰啲係八重櫻，冇記錯佢啲品種係春櫻入面最遲開嘅，花瓣多而且花葉同開，其實冇乜櫻花feel

一般人對櫻花嘅印象來自吉野櫻或者彼岸櫻嗰種五瓣櫻，先開花後開葉，滿開時多花少葉

利申:非專家，有錯屌細力啲

上年係差唔多有史以來最熱嘅春天，各地開花時間亦差唔多係30幾年來最早
差唔多全日本賞花會都大失預算，book好晒場地收晒錢，去到花瓣都冇塊

死火 3月尾去

題外話：大家唱咗yen未呀？

我覺得哩隻櫻都好靚 樹唔高 啲花好似柳樹咁做到成把傘咁 啲日本人就係下面野餐 有無人知咩品種？

已經留左十二日大包圍中部 咁都睇唔到真心sad

枝垂櫻
其實比起吉野櫻我鍾意枝垂櫻多啲，顏色都偏粉紅多啲
不過有一次喺仙台見到棵好大嘅枝垂櫻，行入去先發現入面有幾十隻蜂飛嚟飛去

唔係，吉野櫻到處都有
櫻花前線預測嘅各地開花時間都係用各地嘅吉野櫻為指標

順帶一提，冇記錯百變小櫻入面畫嘅櫻花係染井吉野櫻
而染井吉野櫻滿開嘅時候唔仔細睇嘅話"幾乎"係全白

仔細睇嘅話先會發現有少少粉紅

應該今個星期去唱

見今日好多都7.14， 7.15，最低果間7.12

早d唱左佢唔使心掛掛
除非佢暴跌返7.0
唔係既話我換三萬都差唔到幾多錢

我都係 希望有得睇 唔洗滿開都得

開左個外幣戶口
見價低就會入少少
用剩又會入返去

知唔知銀聯日本atm㩒錢係扣港幣户口定外匯户口

港幣

有無人睇呢個

有無巴打去北海道 睇櫻花
佢個預測時間 撞正 日本放長假

有冇巴打會睇河津櫻

我睇開其他日本旅遊網

聽日飛
19-20係河津
好似已經開緊

睇官方

2／14佢話20％－50％開花

weathernews 第二回14.2.2019

細分地區可入去宮網睇

開花

3月16-23去東京
molamola

你好似太早喎，正常了3月尾4月頭去就會睇到花

係3月尾 4月1 東京都心

我都係19號睇

肯定冇啦
上年東京3月17號開花係"提早"咗成星期開
正常情況都係3月20~23開花,3月31左右滿開

東京啱啱落完雪
今年似遲開多過早開

得啦得啦知你買機票日子買遲咗喇，繼續祈禱成個三月都繼續低溫啦

3月尾去京都 大阪
依家可能睇唔到櫻花之餘 仲要食哂最貴個價

點會睇唔到啊

3月尾大阪一定有花，不過係咪滿開就天知道。樓上有位3月中去東京就可能淨睇花冧

其實當初買都無做到詳細research，唔係完全為左櫻花去
但下一個星期既機票票價就開始貴

我都無
仲要撞正GW
東北,北海道間間酒店都爆
好彩我一個人仲可以住CELL
不過都貴到平時可以住平假商務

12:00櫻花樹下
肉腸為記 不見不散

3月7-10飛大阪係咪收得皮？
自己一條友去過生日
可以自己上山下海

book個陣無諗過櫻花問題
而家心思思想睇櫻花
定明年再戰河津櫻花算數

4月10-12.. 去邊頭最有機

4月初去福岡, 北九州一帶, 仲有冇機?

3月3-9號福岡有冇機？

河津個櫻花祭3月10 完， 如果3月8號去睇係咪應該落得7788 ？

福岡 30號滿開

share

剛剛去快運睇下 見到3月28號去福岡 4月4號廣島回香港做1250 食曬成個櫻花時間竟然做咁平

立即狗衝左 平到唔敢相信

話會地震嗰度係北海道同東北喎

似桃花

邊度講？有source？

同問 幫推

桃花。

5個會場入面有4個已經見頃, 唔好話3月8, 3月頭去都唔知有冇

3月廿幾號
有一日半喺東京 住晴空塔嗰邊
諗住夜晚去隅田公園睇夜櫻
另外有一日 full day
請問各巴絲有咩推介

5月12-20北海道有冇機

北海道呢排怕有大地震喎

買左廚叉2000蚊4月頭去大阪

人呢

手持大肉腸等緊你

仲係御殿場，食埋個晏開車落黎
尋日仲勁好天，今日灰晒

3月尾第一次去大阪睇櫻花
諗住去大阪城同造幣局 預期會逼爆

想問大阪京都有冇邊到睇櫻花少人啲
想影到靚相

大阪勝尾寺係咪無櫻花睇架？

落緊雨，晏就都繼續落
聽日先出太陽

你幾時走

Join tour ,已走了

原木滿開左，好靚

今日好好天呀

河津全部地區今日見頃, 預計維持7-10日

想睇櫻花又想人少就咪鬼去東京京都大阪哩啲公廁旅遊點啦

小弟寫既，你可以參考下

仲要一定係4月

2/4-9/4希望中

好靚，都有唔少香港人去賞櫻

明明早一兩個禮拜睇過，都唔會琴日落雨

唔好抱咁大希望，我上年去咗，10點幾到已經超多人....通常開放比較遲，上年好似12/4睇，先係佢開嘅第二日

如果你唔介意遠d水路唔就腳既話
去下奈良吉野山睇都好似唔錯
利申：我都想去，不過無咁多時間

上年造幣局影嘅，睇睇有幾多人

奈良會去行一日
去吉野山同玩下鹿又好似唔夠時間
而且吉野山好似好難去

早一兩個禮拜既天氣預報邊可能準
起碼兩日前既預報先有啲參考價值

阿媽老人家唔行得太多樓梯
東京賞櫻有咩地方好行d ? 上野恩賜公園必去？
諗緊有無可能去多一個景點賞櫻?
有兩日會住上野駅附近，有日會住河口湖附近
謝謝

上野多人過旺角，咪去

回暖 希望3月睇到

就係難去先少人
不過我都係呢個原因放棄左
打算係若草山走轉就算

咁有咩地方好去？
見到上面d 圖有d 好似幾遠

27/3 - 1/4 東京

3/30-4/5 飛大阪
應該去京都睇到滿開？

4月初去北九州。仲睇唔睇到？

同伴
睇預測機會唔大

想睇下天橋立預測

26號先係大阪走
係咪好大機睇唔到？

我3月31日到。希望睇到啦

3月24 去岡山希望多d花開到

梅花好似早啲開 都仲有梅花睇

唯有咁諗

巴打一個人？

一班仔

okay 咁無野喇
玩得開心d
祝大家都睇到滿開櫻花

你都係呢幾日去？ 會去咩地方/去邊睇花？

搭單問下： 平時起香港會鼻敏感，去到開花會唔會搞唔掂？

有咩要準備？

東京幾時盛開?

係啊呢幾日我都係東京
第一次去睇櫻花
所以都係去d大路景點
上野公園、新宿御苑、千鳥之淵同目黑川個堆
不過我一個去
想搵人同我去食米芝蓮餐廳，唔係好難book位

家下預測係3月29－3月30左右

有無 visa concierge 試下 book 位呀？

無visa卡
但睇過d預約網同app，都係2人起

28走 gg

想食邊幾間

有乜事去到買口罩囉，藥房，便利店都有得賣。仲有日本鼻敏感嘅藥多的是

諗緊27/3 - 2/4 飛東京

gogogo

咁要去其他地方

4月12先去唔知仲有無

絲？可以搵日一齋玩？

2022 北海道地震 6弱

啱啱北海道真係地震，半年內連續三次較大規模既震央都係胆振地方，唔通預測真係咁準

今天更新 比上次又早左日滿開

最新 早左

係絲啊
好啊一齊玩
你暫時有無plan啊？

今年真係太暖太熱
一路慢慢變早咁

愈早愈好，22-27去関西，但26號福岡/熊本一日遊，依家諗緊去邊到睇櫻花好

有呀，埼玉

埼玉我去過川越同冰川神社，都幾特別

今次我反而想去千葉
想去木更津個outlet shopping

想問下有無巴絲去左河津 係開成點

有冇tg

可以去萬博公園，因為都算市郊，所以唔多人。公園都幾大，有唔少櫻花。果陣我上晝去，直情坐喺地下慢慢影相。

4月2去東京就係想去幸手

河口係咪會遲過東京市區

今次我都會試下去呢隻睇櫻花

越黎越早

21-26/3
廣島松山岡山

再早啲仲正

30號先到東京
到時應該又會再推早一兩日

想問我開花 滿開咩意思？
咁我4/5去廣島 佢3/30滿開 去到仲有冇得睇？

3月23夜機去-3月30夜機返

集氣19號去26返福岡

河津滿開曬喇

開花係指花蕾開始綻放
之後就有3分咲, 5分咲, 7分咲
姐係開左3成, 5成, 7成咁
滿開係指全部花蕾都開哂花最壯觀既時候
之後就會慢慢飄落, 姐係櫻吹雪時期
滿開之後要睇打唔打風落唔落雨
打風落雨既話未必捱到去4月5

或者你可以上山, 去筆影山山頂展望台
個度4月5先滿開

好pink啊

好靚

4/5-4/9 大阪京都
越嚟越早滿開 趕唔趕得切㗎

3月14番香港拜年
希望睇完先走

4月22-5月5係日本，打算去秋田，青森，北海道睇

4月14出發大阪希望仲有水尾睇

3月中去長崎佐賀應該未睇到

Thx

4月9號東京係咪尾聲啦

3月22-25剛剛係東京睇show原來撞正櫻花
2年前係目黑川睇過感覺幾好 想問除左新宿 上野同目黑之外仲有冇其他地方選擇?

各位巴打想問問唔計地點新宿御苑同昭和記念公園邊個值得去d呢？

4月1 河口湖仲有冇？

朋友 買張pass北上啦

今日去睇河津櫻

3月25東京希望睇到

準備3月尾去名古屋睇
頂點解昇龍道巴士卷咁快冇得賣架
明明日日check住

準備自駕

我都係 3月尾出發 唔知駛唔駛雪軚

會賣晒架咩

我見佢去到26就k look kk day全部都係
但我2829去

4月4東京仲有冇得睇

3月29至4月6
大阪京都滋賀福井天橋立
應該中到掛？

我21-26去，諗住落機先買

河口湖有

4月16去河口湖仲有冇

28號到福岡

你唔覺search唔到之後日子咩

你去巴士網睇下full唔full，可能klook唔知搞咩鬼

三月尾獨遊大阪
因為衝動岩岩買機票

樓主如果可以的話 telegram, 有野請教您 ，謝謝

21~26 號去阪奈京，仲諗緊好唔好揸車

tg icon有隻貓個個係我

我呢個一定去
仲會去岡山，京都應該都夠我玩六日除左機票乜都未book

有就應該有，只不過未必係滿開掛

岡山我諗住去岡山城後面個旭川河敷睇櫻
唔知有無巴打去過呢個位睇？

4月頭會係東京 想問下如果住新宿 同屋企兩老 夜晚有無賞櫻既好地方推薦 應該會係日頭去新宿卿苑 夜晚好似見上野/目黑川 比較熱門?

2~8去京阪

同兩老就唔好去目黑川，迫到on9
個情況係條行人路1米闊左右，個個迫哂係度睇同影相。

頭先做左陣功課都有同感 不過見好多人都話係東京頭幾位既夜櫻熱點
諗住一日去上野 仲有一日有無介紹

都係要夜櫻？

因為本身只係留兩晚係東京 都有考慮緊千鳥之淵
六義園週邊可唔可以玩到小半日

4月4號先到福岡

有無4月頭鹿兒島

京都祇園有冇餐廳推薦？
窗外望到櫻花就perfect池

之前有巴打share間燒肉

見今年好似好遲開
3月9-18 去京阪神有無機會睇到櫻花

請問巴打呢一個係邊個網黎?
Thanks

第一頁有

31/3 到 6/4 獨遊大阪京都,
應該仲睇到尾掛....

應該撞到滿開添
如果預測無變的話

唔關遲唔遲開事，你去 d 日子擺明就唔係花期。

唔係花期呢段時間, 你唯一希望係京都淀水路の河津桜

有冇人有四國睇櫻花經驗，3月17-24逆時針玩四國 會唔會太早 如果高山地區會唔會早啲開？

你係咪調轉咗？越熱既地方越早開花喎，高山地區較凍會遲啲開花

我4月3

想請教一下，如果初開去到係咪基本上都冇乜嘢睇？

想問18-24/3關西邊個地方有機會有早櫻睇

上個星期去左三浦睇河津櫻
染井吉野遲一個月應該都差唔多

我3月20係關西有冇機

染井吉野一定未得
其他品種或者都睇到下既....

當年我只去過造幣局賞櫻，唔太熟關西

3月20係咪冇一款櫻睇到

我會建議你去京都醍醐寺，最大機會睇到櫻花

名古屋係咪揀名古屋城/名城公園最好(3月底去)?

建議你去岩倉五条川，名古屋站坐犬山線20分鐘就到。五条川有7.6公里櫻並木，中間夾一條窄窄河川，非常漂亮，最好就係人唔多，強力推薦

小豆島有冇櫻花？
我30/3-5/4 諗住去大阪-京都-姬路-小豆島-大阪
咁玩

醍醐寺多數要4月先滿開
佢多品種但相對遲早

京都又早左
滿開通常維持幾多日?
我google睇可以捱到7日
有無老手分享經驗

落雨同有風 兩日就收皮

咁4月3 都唔太安全

4月2去廣島 4號去尾道 希望仲有得睇啦 見好似早左成個星期

如果4月16先去新潟
D櫻落曬未

網上睇千光寺1號滿開

你講緊咩地方先?
今年暖左 開花期會比例年早少少
你呢段時間京都應該穩陣的 而且京都真係多品種

會玩新潟邊頭?

21-28 飛東京

28/3 - 2/4
28號晚機, 落機直去京都訓, 住2日, 好趕
30號去返大阪

想問大阪3月底係咪都係十幾度氣溫？

有冇最新情報？

名古屋夜櫻有冇推介？

山崎川

請問大阪開左櫻花未？

你太早問喇
兩星期後再返黎啦

東京呢唉 應該睇唔到了

東京幾時有？

去完名古屋名花之里唔錯 又有河津櫻又有梅花

3月30東京係咪無望

無望 千其唔好浪費時間睇

滿開可以自己入去網站check

已經3月頭
啲預測差別都仲係幾大

東京近郊咪有望

請問神户有無賞櫻的好地方推薦
係咪都係得生田川公園係近市區？

我都11到15去🤔🤔

如果有買pass既話
我會揀搭新幹線一個站去姬路城打個轉

所以我到3月中預測出左先定行程

值得一去

只想去吉野山

吉野山唔係咁就腳
所以今次都係放棄左
唔夠時間去

我都好想去姬路城，不過唔知家人會唔會覺得遠，同佢地商量下先
我係29/3- 4/4 喺關西，如無意外應該會睇到滿開

大家入機票嗰陣係大概幾錢
之前睇咗沖繩
依家諗緊入唔入埋四月頭京阪

京都淀水路河津櫻滿開
好感動 諗住一定睇唔到櫻花
點知預正滿開

吉野山無論睇紅葉定櫻花都好靚

要睇靚野就要有代價
但我剩係紅葉季去過

頂
鹿児島滿開係4月3號
我7號先到

岩岩再睇又改左係6號滿開
有機會啦

13/3- 17/3 喺關西
去邊都得，係咪沒機

我28-4/4喺大阪京都，照走勢係咪應該好fit?

28/3-4/4

我都差唔多時間
係唔知吉野山滿開未

我30/3-5/4
宜家諗緊去神戶有馬溫泉，點樣去埋姬路，同埋小豆島

其實如果預測2/4滿開, 我30號去到當地, D櫻花係咪會細朵同疏落好多?

希望4/4和歌山仲有得睇

btw有時唔好剩係留意滿開日子
到時仲要睇埋天氣睇會唔會有風同雨
如果大的話就祝你好運

東京晴空塔嗰邊有幾棵河津櫻 雖然好廢
但係有時間可以去睇下！！
無諗過唔係特登去追櫻都可以見到。。

呢二日滿開咗

大鑊鳥。4-7/4 本來預睇櫻，而家可以變睇禿櫻，，

鹿兒島邊度賞櫻好？

差唔多時間去 大阪
過左滿開兩三日係咪已經落日田

19-28係九州，係唔係應該食得正？

我係名古屋。好運就仲可以睇櫻花雨，唔好運就.........

3、4月唔係打風季節，雨季又未到

巴打你去大阪睇？

原來去名古屋

上野公園有2棵開左 at 9/3, 好過無

出發左既巴絲都包膠各地櫻花狀況，感謝！

見到有朋友都影左佢地
都呃得下人，淨睇相好似7分開

19/3-25/3 飛東京 近晴空塔 咁睇嚟我都有得睇埋一份

想問河津櫻依家係唔係開緊？22-27/3同屋企人去關西，佢地好想睇到，邊到大機會睇到？係唔係京都淀水路有河津櫻睇？

26/3會去福岡睇櫻花，除咗福岡城跡公園之外，仲有咩地方推介

22-27/3 淀水路應該收皮啦

見到好多巴打同一段時間都係大阪
有無興趣食個宵夜
26/3-3/4

早你少少好想有人陪食燒肉放題

京都咁早開咗
四月頭咪無野睇

Go window change ticket

利申dse 英文 5*

笑笑口同佢講 hi. Could u pls reserve the train seat for me/ us? 或 i want to reserve the train seat之後俾晒你想換飛嘅資料俾佢。
利申： 真心膠。讀唔成書。老闆係鬼，客大部分都係鬼。日日鬼聲鬼氣中過活

整頓下d資料先

日本櫻花預測網

🔷日本氣象株式會社 (有日英中)

個別賞花景點：

🔷weathernews (只有日文)

個別賞花景點
東日本：
西日本：
北日本：

🔷weathermap (有日英中)
日：
英：
中：
＊只有日文版面中間的twitter頁面有各地標本木開花情況

🔷日本氣象協會 (只有日文)

個別賞花景點：

🔷お天気☆JAPAN (只有日文)

＊要查詢個別賞花景點，請點擊table head的「さくら100選」的tab

🔷life and business weather (只有日文)
資訊較少，不推薦此網站，但可參考其見頃期間 (最佳賞花期)

＊請自行在News下的URL開啟pdf

其實講英文都未必通
反而最重要要講佢知你搭咩車 咩班次 搭到去邊
一去到counter講聲
1. すみません sumimasen (唔好意思)
2. 列車名 ＋ 班次／時間
3. 落車站 + まで made (到)
4. お願いします onegaishimasu (唔該哂)／或者講句thank you啦
雖然有些少文法問題
但有呢d keywords個職員會明架喇

sumimasen 讀 sue mi 媽腥
made 讀 媽爹，個爹音低音少少

我都係四月呢啲時候 大阪
係咪無嘢睇

最方便係用乘搭案內app篤好班次俾佢睇

正
我聽日都諗住去淀水路果邊賞櫻

28/3 -5/4 飛大阪 希望好天

好似係大陸人黎
2016年見到果個勁串....

3月19到東京 係咪有機會睇到滿開

好似30滿開

咁冇機會

係上野去恩賜公園好定隅田公園好?

岩岩好9號走 可以去

同你同一日走

30/3-6/4獨遊大阪京都
希望到時仲影到相啦

30/3-5/4
我重未度掂行程
頭兩日住京都玩京都/大阪
然後想去姬路城
3/4會住有馬
但又想有馬前一日去埋小豆島住一晚，但睇過船期回程返神戶太晏，但經高松坐車又頻撲

東京好熱，真係有機會

3月尾去大阪
女朋友想著和服影櫻花
咁應該係大阪城著定去京都著
會比較好d 求建議

下個禮拜去東京
其實個度涷唔涷

好熱

獨遊唔想太頻樸，頭兩日住大阪，兩日住嵐山，最後住京都下京區。

一條友hea遊，影相，搵平野食

一定京都啦，冇人係大阪著應該

之前都有巴打係jr做上黎開post

小豆島真心要好夠時間去至得
我係岡出發都係唔夠時間去哂d景點

同香港呢排比 係咪香港熱d

唔該曬清

四月頭仲有冇得買Starbucks櫻花杯

造幣局限日子開放？

係，今年4月9-15

咁都係忍痛放棄
留返下次重點去

冇得去

好耐無去香港，唔知

吉野山4月1/2號應該未開？

如果一早知要換飛就會打定下面份野到時直接換飛，臨時就用乘換案內搵好班次時間再比佢睇

宜家係新宿御苑
手機相頂住先

頂 我4月5先到東京
應該乜都無得睇

18號去東京，應該都有d野睇

上年咁凍，D桜4月都收哂，今年肯定無啦

有無手足係京都，想要張實體地圖
做孝子，比雙親用

咁4月頭去東京果D咪仆曬街....屌

4月關西就有

來咁幾日係關鍵時間 咁睇好大機會會提早開 好似好暖咁 九州有成20度

東京月中有成20度 櫻花應該會更滿開

我18號先到仲有冇機

謝左啲掛
我見今日都有啲想謝咁

會唔會比預測更早開

去近郊地區就有

東京熱

去哂啦

北上係你的機會

有無人今日會想一齊去京都淀水路？

臨時被人放飛機

4月8號去大阪
今次無啦無啦......

認真呢因爲諗緊帶唔帶定厚褸

京都大阪都開齊啦?

上年好熱喎，d櫻花好早開晒，4月梗係收晒啦
今年無上年咁熱，預計22號先開，31號先滿開呀

唔係呀，幾個網都預計2/4滿開，8號應該仲有

河津櫻啫

我4月4 去大阪影pre wedding
就係為左影櫻去

如果冇哂 老婆一家會唔開心

見人有話去台灣睇櫻花
請問係咪ON9？

3月尾去廣島 有冇賞櫻地方推薦

無計架啵
花期呢啲野話唔埋架嘛

屌咩，第一頁個網又話24先開
睇個樣好似見頃左既

我知

我都係呻下

呻完又要做野

第一頁個網係講緊染良吉野櫻
呢張係河津櫻

GG LA 我22先去到京都

曬下相, 上個月河津

上個月, 幾靚, 都未開祝

正期去就好正

Google

下個星期真係關鍵，如果暖返d就應該會再早多一兩日滿開，不過8號大阪京都應該好多地方都仲有，同開始櫻吹雪

河津櫻早開既櫻花種
大路個啲全部未開呀

想問下如果4月中(15號左右)去到東京係咪連水尾都睇唔到
要搭新幹線北上??

3月23/24想去背割堤
唔知個邊開左未

影pw 多數都會為左櫻花去遠d 都ok
點都會有d 野影到
唔好太擔心

去北陸應該有呀 但影pw fix係死左地點？

book左架車 係大阪 京都附近都可以去
太遠就唔得了

其實總有遲開少少的櫻花 只要肯搵 同利用app 睇住都會有野睇 只要個期唔差太遠

利申 睇左兩年日本櫻花

即刻Cancel 架車轉買呢隻pass上北陸

宜家book過晒啲酒店重黎得切

關西尋晚落雪，開花又推遲

我就慘喇，28號到都應該睇唔到

唔係掛 冇啦啦落雪

四月頭去福岡 唔知仲有冇

明年請早

4月6號去廣島，睇嚟都要殺落姫路先睇到

東京係咪已經開左花?

来週は気温急上昇
東京や福岡では桜開花へ

有冇巴打知道鹿兒島邊度賞櫻好？
除左伊佐市忠元公園

九州開花啦

巴打呢個咩app嚟

暫時啲行程重夾到

5月去7日北海道 好大機會 睇到

咩叫黑頭？

聽日去大阪，有無機會睇到？定已經開緊花

河津櫻

我下星期去，係咪未爆花了

Ching我後日去

知唔知依家最近期嘅櫻花預測係邊個site明明琴日check 仲係29-31滿開㗎喎

頂，下禮拜五飛東京，會唔會無晒

問幾時開花滿開嘅可以自己睇睇

去緊睇河津櫻

諗住星期3去京都睇 唔知仲有冇得睇

same here

應該未開 得淀水路河津櫻開左 果邊日本人多 旅客比較少 幾舒服

東京鐵塔附近是咪有河津櫻

名古屋有無河津櫻?

你班撚屌成日周圍去旅行曬晒d錢

係咪實時？咁我後日去淀水路

唔知23號仲有無得睇，23號去京都

你諗下吉野櫻開左未好過
河津就應該gg

22-27 京都，望天打卦

暫定醍醐寺或者淀水路二選一，仲有無其他好推介

巴打我都係，我22-27關西，但屋企人表示不惜一切代價要睇到櫻花，26號應該會落博多一日遊

京都邊到有

京都都有得睇呀

淀水路，搭阪急係淀落車行10分鐘左右有得睇

我真係唔忍心打擊你

我明家，我都唔係第一次去日本，都係滿足佢地姐，我有同佢地講依段時間都邊到睇都係賭下家炸

唔知有幾多睇ma

唉

仆街又話東京30既

有冇得問埋韓國櫻花?
上網睇3月21會開，有冇最 update?

吉野已開

25-27係京都，去嵐山同祗園白川夜櫻，唔知開左未

ok thank you
呢個已知 仲有冇邊到開左
鴨川有冇機？
哲學之道

26-31希望睇到

今日大阪浜寺公園
好失落

20-24去大阪

爬文睇完見京都淀水路河津櫻似準備開完

其他大路野又未開咁

吉野山多得黎山腳都要29先開

係咪得返23號開號和歌山可以碰運氣？

我聽日去呀 我諗住20號去淀水路睇 應該仲有

我都聽日出發 21諗住去淀水路 等睇巴打報告

Ching咁岩 你坐邊架

21號落雨喎 你諗清楚未

得個日得

我聽日坐HX 你呢

我都係

係咪晏就

唔係29滿開咩？

名花之里有
今晚去睇已經開滿

29同30有咩分別

巴打我打算23號去，等你報告

我本身諗住23去 但驚乜都冇得睇 調前左後日去

我22號先到大阪，23號已經係最早可以去到，如果你去到都未落就放棄醍醐寺去淀水路

咁遲先滿開 乜唔係開花後兩日就滿開咩？

我後日去

東京邊度開左

巴打 飛幾點

八幡市背割堤櫻花開左未？
今日剛到大阪
淀水路係咪仲開梗？
仲有冇邊到開左？

差一日 飛29下就KIX

24號飛大阪 第一次睇櫻花求各巴打包膠

我28 凌晨

想問下東京近郊大家有冇咩建議
下星期25-27會由羽田揸去河口湖
中間諗住有車可以去d 無咁多人既地方
有考慮過 小田原 鐮倉鶴岡八幡宮
呢期係ig 見到勁多櫻花相都勁jjable 但大前提要無乜人

12點走 一早就出發去機場

就係無分別所以問點解佢話要仆街

想知有無邊度可以check到最實時情況？
係東京唔知實際開左花未

twitter最準

幸手

東京邊度已經滿開？
琴日行過上野恩賜公園先開左機棵

我28號先到 見到好多滿開都推遲到31號
都唔知去邊到睇好

Follow乜嘢？

差兩三日都睇到八分咲啦

我睇預測就應該下個禮拜先滿開...

Boarding啦就

4月3 先到東京 仲可以去邊度睇

周街都有

唔洗follow，就咁search你想去嘅景點+ さくら
夠實時+有圖有真相

啲網站用標本木邊度準

想問隅田公園內賞櫻祭時有無買食物既攤檔
會開到幾點?無既公園附近有咩好食?

係咪有遊船?排得耐唔耐值唔值得上?

3/4 先過左滿開幾日
周街都仲有

根本最fit就係滿開完嗰個星期

嚟緊呢兩個星期都凍，只會一直推遲

多謝你先
但幸手果邊唔係好順我方向
都係東京西南方向先岩

關西呢幾日仲有冇河津櫻睇
另外 有個網話和歌山開左花 唔知堅定流

我聽日去淀

我後日去
剛係淡路島番黎 有少少 早咲櫻

食唔食燒肉 自己一個燒好on9

唔得呀巴打 我成家人一齊

5月12左右到北海道仲睇唔睇到尾水

九州福岡舞鶴公園開花啦

黑田軍師

東京而家有咩櫻花睇？

我都去左 聽日去嵐山 應該冇野睇

淀 19/3

你都去左淡路？

係

29/3 -4/4 飛大阪->和歌山->白濱
希望睇到滿開

31/3 - 4/4 京都---->大阪
有冇同路??

我2/4至9/4，京都大阪，9號可以去埋造幣局，應該撞正開滿，係怕榭得好快🥺

淡路個公園河津櫻都冇晒 頂

不過overall 淡路幾舒服

唔知會唔會相認

我夜晚先出機場

各位大阪既巴打早晨 我依家去緊淀睇櫻花啦

等你報告
去緊機場

咁食唔食燒肉

巴打我打算後日去
你去果陣點？係咪水尾

我係現場 現場直播

係咪叫滿開

天氣都好好

係呀

靚到癲左呀屌

幸福

邊度嚟？

請問想知箱根河口湖
上網睇預測應該睇咩地區？

想知佢地幾時會有櫻花睇？
Thanks

FROM 花小錢去旅行
2019年3月19日 謝謝網友Hayato分享：

2019/03/18 京都 車折神社 河津櫻滿開，寒櫻、緋寒櫻見頃(如附圖) 平野神社 桃櫻滿開 清凉寺 河津櫻滿開 桂川 唐實櫻見頃 法輪寺 寒櫻見頃 (資料來源: MK計程車)

剛剛去完上野公園，無嘢睇

上野公園好似有幾棵八重櫻滿開?

Up錯

咩app?

屌今年遲開花

係咪官方出嗰個？

25號先飛 係咪同河津櫻無緣

新宿御苑有幾棵開左

呢棵算唔算滿開狀態？

日本app store

No la

4月11去唔知仲有無

5/4~15/4係東京
打算12~14號去河口湖箱根
好驚唔準
到時開晒

android 要$

apk 有冇?

廿$姐

未滿開好似桃花咁

淀水路?

如果照上年咁plan就fake晒

4月頭去大坂京都

哲學之道 蹴上鐵道 造幣局

信住先囉，不過仲有十幾日，預測既野都唔係100%準
平常心吧

人地極光連預測都無

上年其實係異常地早開

先唔該巴打
但點解我上網睇
4月6-14號係搞河口湖櫻花祭
果時啱啱先初開

咁呢層我又唔知，我都係照CAP個APPS

會唔會係人地D EVENT一早PLAN好曬，好難話真係就到個開花期?

本來今個月唔係突然轉冷，應該都好貼近上年嘅時間開

造幣局要十幾號先開

改左咩? 早兩日睇係4月9-15

Yes

好撚攰 今日0630出門口去完淀睇櫻花 之後去左宇治 然後奈良 我依家累到想嘔

係我收錯料

android 要錢咩?
你用日本google ac 入去google play就有個日版ver,唔駛錢

香港Appstore都有遊客版，重要用得一年，又要收錢，好彩冇買已到

其實我係去4月8號到4月12號
十號去造幣局

點解又遲咗㗎

同呀媽去旅行 所以頭兩個放棄左 廢事用一日去銀閣寺個邊

[member]
無用過一蚊。但日文。Google search下個個名就得/member]

慘

+1 十號落機即去

好L驚呀

未必準嘅

有幾多巴絲打9號去造幣局？

聽晚成田回港，但仲未帶阿媽睇櫻花
求教聽日日頭有無邊度有櫻花睇？
今朝去上野公園得一兩棵

平野神社得1 棵。。。

求問，4月6到12去東京， 之前爬文見到師兄話已經開左， 請問而家最新情況係係味去到已經收哂 🙇‍♂️🙇‍♂️

尾水，應該都開始櫻吹雪

今日新宿御苑，開左4~5棵左右
就下角度都影到d
好後悔無帶相機出去

係淀睇完河冿櫻
神戶係咪冇咁早有櫻

新宿御苑同小石川後樂園都應該可以止咳

請問淀 如何

東京開花未

【21日 東京 さくらの開花日】平年より5日早い。昨年より4日遅い。靖国神社。

明白，都有可能
唔該巴打

京都大阪早左成個星期
3月29,30 京都/ 淀 係咪咩都無晒?

大阪京都而家推遲到3/4先滿開，唔走就睇到
淀就唔知河津櫻收晒未

淀好似9月滿開到以家都仲睇到好勁

4月1-2去，驚天氣不似預期

30號京都落雨？

哲學之道依家係咪咩都無

舊年河口湖個櫻花祭得返啲謝哂嘅櫻花

聽日去京都 而家去係咪冇野睇?

同問 過兩日去kyoto

29/3我都飛喎 下就ANA

人在東京
星期日走
仲有冇邊度推介可以睇到多櫻花

應該要失望喇，轉凍推遲開呀

六義園, 小石川後樂園, 新宿御苑都有喎巴打

聽晚收工趕去機場坐凌晨機去大阪
希望黎緊八日行程唔會收望而回啦

琴日去完，要用幻想感受櫻花盛開
今日去淀，就全部開滿！

我飛HX呀

大阪應該睇到掛.....

尋日有幸影到靖國神社第一朵開既櫻花

利申：用有幸呢個字係因為勁多電視台去果度影而我又咁岩見到

我24號都去京都 搭單問邊到睇到櫻花

靖國棵櫻花 係東京嘅指標，所有網嘅預測都係以呢棵樹做參考。

咁快開花

再講一次，開花係無意義，滿開先係重點！
拜托唔好見到開花就世界末日咁。

仲有櫻花楓葉一向難預測，除非你有錢最後一刻先買機票，否則請一切隨緣。

今年無買機票，但有跟貼呢個post，不過見到就嬲，第一版有哂資料又唔睇，又唔爬文，有幾種花又唔知，個個見到河津櫻滿開就以為提早開花，連重點應該放係滿開呢個咁基本嘅功課都唔做。唔肯付出自然同櫻花無緣！

其實八分咲係咪已經好接近滿開？

唔知係咪櫻花太遠

見到d櫻咁靚，好驚過到去，乜9都影唔到

我都好認同你既講法
明明咁多資料比左出黎
但十個有八個都係睇唔到

伸手個d，我幾號到會唔會睇到櫻花個堆見到都眼冤

不過都好開心有巴絲分享佢地既櫻花相
資料我26頁有補過，不過可能無人追post
品種個d或者下個post補一補 (如果我有時間的話)

我都係今日去

照咁情形應該剩係會去淀水路睇河津櫻

今日又凍返

我無記錯嘅話，八分=滿開
所以你見到滿開，遲兩日先到都ok 。

福岡大濠公園

一千零一棵

今日飛，聽日都係去淀水路留名

實時分享 或者問即時情況 好過問幾時有無花 你係度問香港人個日有無日本櫻花睇都已經有d on 9

我係相反，仲差兩日先滿開

人在京都

咁快開

京都邊頭

三条附近有幾棵開

唯有就下位 / 早啲去到啦
好似上面位巴打咁，得一棵開左一樣影得靚。

全國各地都陸續開花，得關西推遲

東京尋日正式宣布開花，連名古屋都今日開喇

大阪得個吉
後日去京都希望好d

有冇人係九州？
見福岡開咗花
但twitter佐賀好似仲未開？

淀開始櫻吹雪

大阪巴絲留意

我意思係去淀既巴絲就快
淀呢輪完左，會有幾日尷尬期咩都未開
好有可能要等到月尾其他地方開花

清水寺現場

10號去完造幣局就飛走

現場直播

有無人有田邊市動嗚氣峽既櫻花情報
想25號去 但好偏唔知去唔去好

鴨川兩傍開始開，但是希疏

係大阪巴打凍唔凍？

一個星期後滿開咪正囉，仲咁樣

咁快開喇咩！？

睇第一幅同滿開都仲有d時間
下個week差唔多啦....

第一張梅花來喔

我睇個app 又話滿開既
咩鴨川？

琴日20幾度 熱到勁出汗 今日7, 8度 凍到我仆街

超多人痴線

反差咁大

京都跟本多人到賞唔到花

我三月尾去，應該轉一日和歌山，睇ig京都多人到癲

我今日喺東京去左上野恩賜公園同埋六義園
上野都開始開花 但應該要等多一至兩星期先盛開
六義園唯一一棵櫻花樹就已經開晒

想問下4月9號先去仲會唔會睇到櫻花

目的地係京都

巴打六義園值唔值去？

諗緊過兩日好唔好大阪剷落白浜
個app 話23號平草原公園滿開
但唔知博唔博好 成萬yen 交通加6小時

應該仲睇到

Post 2